%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
%                                 PROTOCOLO PARA LA ADQUISICIÓN Y EL ALMACENAMIENTO
%                                DE SEÑALES BIOMÉDICAS ASOCIADAS A LA ACTIVIDAD VOCAL
%...................................................................................................................
% Autores:
%   Ariel Stassi <aestassi@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Gabriel Alzamendi <galzamendi@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Juan Manuel Miramont <jmiramont@ingenieria.uner.edu.ar>
%   Juan Felipe Restrepo <jrestrepo@ingenieria.uner.edu.ar>
% 2020-02-14
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
\documentclass[a4paper,11pt,openany]{book}
%===================================================================================================================
%                                                      FORMATO
%===================================================================================================================
% Paquetes
\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}     % varias definiciones para el español
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{appendix}
\usepackage{caption}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{mathpazo}
\usepackage{setspace}
\usepackage{parskip}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{appendix}
%...................................................................................................................
% Geometry: Tamaño del cada hoja, orientación y márgenes
\geometry{%
          top=2.0cm,
          bottom=3.0cm,
          left=2.0cm,
          right=2.0cm}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
%...................................................................................................................
% Diseño de Página
\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{30pt}
\fancypagestyle{main}{%
  \fancyhf{}
  \fancyhead[LO]{\bfseries{\boldmath\nouppercase{Protocolo de adquisición}}}
  \fancyhead[EL]{\bfseries{\boldmath\nouppercase{\leftmark}}}
  \fancyfoot[EL,OR]{\thepage}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
  }
\fancypagestyle{plain}{%
  \fancyhf{}%
  %\fancyfoot[C]{\thepage}%
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}%
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}%
}
%===================================================================================================================
%...................................................................................................................
% hyperref: hipervínculos en el texto
\hypersetup{%
        pdfborder={0 0 0},
        colorlinks= true,
        linkcolor= blue,
        citecolor= blue,
        urlcolor= black,
        pdfmenubar= true,
        pdfnewwindow = true,
        pdfencoding  = unicode,
        pdftitle={Protocolo Adquisición de Señales}
}
%...................................................................................................................
% glosario: Siglas
\newcommand{\fiuner}{{FI-UNER}}
\newcommand{\lc}{{LC}}
\newcommand{\lsydnl}{{LSyDnL}}
\newcommand{\ibb}{{IBB}}
\newcommand{\conicet}{{CONICET}}
\newcommand{\biopac}{{\textsf{BIOPAC}}}
\newcommand{\laryngograph}{{\textsf{Laryngograph}}}
\newcommand{\shure}{{\textsf{Shure}}}
\newcommand{\CEM}{{\textsf{CEM}}}
%...................................................................................................................
% Imágenes
\graphicspath{{../images/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.pdf,.png,.jpg}
%...................................................................................................................
% Logos
\newcommand{\plogo}{%
    \centering
    \includegraphics[width=0.15\columnwidth]{logo_lab_blue.png}\hfill
    \includegraphics[width=0.2\columnwidth]{ibb-logo.jpg}}
%...................................................................................................................
% email
\newcommand{\email}[1]{\footnotesize\href{mailto:#1}{\texttt{#1}}}
%...................................................................................................................
% Revisión
\newcommand{\REV}[1]{{\color{blue}#1}}
%...................................................................................................................
% Print TextWidth
%\usepackage{layouts}
%\printinunitsof{cm}\prntlen{\textwidth}
%\printinunitsof{cm}\prntlen{\columnwidth}
%===================================================================================================================
%                                                  PÁGINA DE TÍTULO
%===================================================================================================================
% Título
\newcommand{\titulo}{%
  PROTOCOLO PARA LA ADQUISICIÓN\\ Y EL ALMACENAMIENTO DE SEÑALES BIOMÉDICAS ASOCIADAS A LA ACTIVIDAD VOCAL}
%...................................................................................................................
% Autores
\newcommand{\autores}{%
  \centering
  \begin{minipage}{0.49\textwidth}\centering%
    Bioing. Ariel E. Stassi\\\email{aestassi@ingenieria.uner.edu.ar}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.49\textwidth}\centering%
    Dr. Gabriel Alzamendi\\\email{galzamendi@ingenieria.uner.edu.ar}
  \end{minipage}\\[2em]
  \begin{minipage}{0.49\textwidth}\centering%
    Bioing. Juan M. Miramont\\\email{jmiramont@ingenieria.uner.edu.ar}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.49\textwidth}\centering%
    Dr. Juan Felipe Restrepo\\\email{jrestrepo@ingenieria.uner.edu.ar}
  \end{minipage}
  }
%...................................................................................................................
% Última revisión
\newcommand{\ultimarev}{14-02-2020}
%...................................................................................................................
% Título
%\newlength{\drop}
\newcommand*{\titleUL}{\begingroup
  \begin{center}
    {\Large\textsc{INSTITUTO DE INVESTIGACIÓN Y DESARROLLO EN BIOINGENIERÍA Y BIOINFORMÁTICA}\par}~\\[1em]
    % Título
    \rule{\textwidth}{1pt}\par\vspace{0.5\baselineskip}
    {\huge\textbf{\titulo}\par}~\\[0.5\baselineskip]
    \rule{\textwidth}{1pt}\par
    \vfill
    % Autores
    {\Large\textsc{\autores}}
    \vfill
    Laboratorio de Señales y Dinámicas no Lineales\\Oro Verde, Argentina
    \vfill
    {\large Última revisión:~\ultimarev}~\\\vfill
    % Logo
    {\LARGE \plogo}
  \end{center}
\endgroup}
%...................................................................................................................
%...................................................................................................................
\begin{document}
\pagestyle{plain}
\titleUL
\frontmatter
%===================================================================================================================
%                                                 TABLA DE CONTENIDO
%===================================================================================================================
\tableofcontents
\mainmatter
%===================================================================================================================
%                                                    CAPÍTULO UNO
%===================================================================================================================
\input{01-Generalidades}
%===================================================================================================================
%                                                    CAPÍTULO DOS
%===================================================================================================================
\input{02-Comunicacion}
%===================================================================================================================
%                                                    CAPÍTULO TRES
%===================================================================================================================
\input{03-Configuracion-HardSoft}
%===================================================================================================================
%                                                  CAPÍTULO CUATRO
%===================================================================================================================
\input{04-Interfaz}
%===================================================================================================================
%                                                   CAPÍTULO CINCO
%===================================================================================================================
\input{05-Emisiones}
%===================================================================================================================
\end{document}
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
% 'Juan Felipe Restrepo <jrestrepo@ingenieria.uner.edu.ar>'
% 2020-02-14
%===================================================================================================================
%===================================================================================================================
